# Clon de Messenger App
Esta aplicación está construida con Laravel en el backend y Vue.js en el frontend. 
Es una aplicación de mensajería instantánea, utilizando Broadcasting con Pusher y Pusher.js.